點解無癡肥嘅魚？

因為麻撚煩囉

成日游水點癡肥啊？

因為未肥之前已飽死咗